佩雷斯主席介紹個醫生比你睇

個醫生聽聞好似幾好醫術

肉酸都有得醫

咪能25啦

樓主試過覺得好先推介

係呀 我隻狗（會員我知你識計）之前做絕育手術
係呢間到睇既
一出院唔使帶頭套行得走得
堅好

打咁大段

咁又係既 40個字都冇既句子對狗黎講係叫偏長

屌你老母

帶埋笠水狗去啦

樓主=世狗分身

肌肉酸痛

呢間好D

肉酸狗臭撚到愛協都唔收

火暴

回天乏術

推

？